{
    "MUSCLES-01": [
        {
            "question": "胸付近の筋肉",
            "correct": "大胸筋"
        },
        {
            "question": "肩と首の間にある筋肉（肩甲骨の上）",
            "correct": "僧帽筋"
        },
        {
            "question": "へそ付近の筋肉",
            "correct": "腹直筋"
        },
        {
            "question": "脇腹付近の筋肉",
            "correct": "外腹斜筋"
        },
        {
            "question": "脇腹の背中側の筋肉",
            "correct": "広背筋"
        },
        {
            "question": "肩甲骨の上にある筋肉のすぐ下にある筋肉",
            "correct": "棘下筋"
        },
        {
            "question": "脇腹の背中側の筋肉のすぐ上にある筋肉",
            "correct": "大円筋"
        },
        {
            "question": "主に指を動かす腕の筋肉群",
            "correct": "指伸筋群"
        },
        {
            "question": "足の付け根付近の３種類の筋肉の総称",
            "correct": "ハムストリングス"
        },
        {
            "question": "ハムストリングスの外側（背骨から離れたところ）",
            "correct": "大腿二頭筋"
        },
        {
            "question": "ハムストリングスの内側（背骨から近いところ）",
            "correct": "半腱様筋"
        },
        {
            "question": "ハムストリングスの他二種の内側（骨に近いところ）",
            "correct": "半膜様筋"
        },
        {
            "question": "ふくらはぎの筋肉の総称",
            "correct": "下腿三頭筋"
        },
        {
            "question": "足関節のみに関わりゆっくり収縮する遅筋群が主体",
            "correct": "ヒラメ筋"
        },
        {
            "question": "膝関節と足関節に関わり、強く急速に収縮する早筋群が主体",
            "correct": "腓腹筋"
        },
        {
            "question": "脛の前側についている",
            "correct": "前脛骨筋"
        },
        {
            "question": "お尻",
            "correct": "大殿筋"
        },
        {
            "question": "背骨についている筋肉の総称",
            "correct": "脊柱起立筋"
        },
        {
            "question": "肩付近の筋肉",
            "correct": "三角筋"
        }
    ],
    "MUSCLES-UPPER-01": [
        {
            "question": "胸付近の筋肉",
            "correct": "大胸筋"
        },
        {
            "question": "肩と首の間にある筋肉（肩甲骨の上）",
            "correct": "僧帽筋"
        },
        {
            "question": "へそ付近の筋肉",
            "correct": "腹直筋"
        },
        {
            "question": "脇腹付近の筋肉",
            "correct": "外腹斜筋"
        },
        {
            "question": "脇腹の背中側の筋肉",
            "correct": "広背筋"
        },
        {
            "question": "背骨についている筋肉の総称",
            "correct": "脊柱起立筋"
        },
        {
            "question": "肩付近の筋肉",
            "correct": "三角筋"
        },
        {
            "question": "主に指を動かす腕の筋肉群",
            "correct": "指伸筋群"
        }
    ],
    "MUSCLES-02": [
        {
            "question": "肩関節の周りに存在する肩甲下筋・棘上筋・棘下筋・小円筋の４つをまとめたもの。肩関節をひねったり安定させる働きがある。",
            "correct": "ローテーター・カフ"
        },
        {
            "question": "コアコンディショニングで重要なコアは「肩甲骨」と「体幹」、あとひとつは",
            "correct": "股関節"
        },
        {
            "question": "大腰筋と腸骨筋の２つを合わせたもの。脚を前方に振り出すときに使われる",
            "correct": "腸腰筋"
        },
        {
            "question": "前腕の手の甲側にある筋肉群の集まり。手を握ぎったり手首を曲げる働きがある",
            "correct": "前腕屈筋群"
        },
        {
            "question": "前腕の手の甲側にある筋肉群の集まり。手を開いたり手首をそらす働きがある",
            "correct": "前腕伸筋群"
        }


    ],

    "MUSCLES-LOWER-01": [
        {
            "question": "足の付け根付近の３種類の筋肉の総称",
            "correct": "ハムストリングス"
        },
        {
            "question": "ハムストリングスの外側（体幹から一番遠いところ）",
            "correct": "大腿二頭筋"
        },
        {
            "question": "ハムストリングスの内側（体幹に一番近いところ）",
            "correct": "半膜様筋"
        },
        {
            "question": "ハムストリングスの中心（骨に近いところ）",
            "correct": "半腱様筋"
        },
        {
            "question": "ふくらはぎの筋肉の総称",
            "correct": "下腿三頭筋"
        },
        {
            "question": "足関節のみに関わりゆっくり収縮する遅筋群が主体",
            "correct": "ヒラメ筋"
        },
        {
            "question": "膝関節と足関節に関わり、強く急速に収縮する早筋群が主体",
            "correct": "腓腹筋"
        },
        {
            "question": "脛の前側についている",
            "correct": "前脛骨筋"
        },
        {
            "question": "お尻",
            "correct": "大殿筋"
        }
    ],
    "SOCCER-01": [
        {
            "question": "左右両サイドに配置されるフォワードのポジンション",
            "correct": "ウィング"
        },
        {
            "question": "イタリアのプロサッカーリーグ、レガ・カルチョによって運営されている",
            "correct": "セリエA,セリエＡ"
        },
        {
            "question": "スペインのプロサッカーリーグ",
            "correct": "ラ・リーガ"
        },
        {
            "question": "イングランドのプロサッカーリーグ",
            "correct": "プレミアリーグ"
        },
        {
            "question": "フランスのプロサッカーリーグ",
            "correct": "リーグ・アン"
        },
        {
            "question": "ドイツのプロサッカーリーグ",
            "correct": "ブンデスリーガ"
        },
        {
            "question": "ポルトガルのプロサッカーリーグ",
            "correct": "プリメイラ・リーガ,リーガ・NOS"
        },
        {
            "question": "インテルが所属しているリーグ",
            "correct": "セリアA,セリエＡ"
        }
    ],
    "BONE-01": [
        {
            "question": "背中の上部に左右対称に位置する、逆三角形の平たい骨",
            "correct": "肩甲骨"
        },
        {
            "question": "腕を身体につなぎとめる役目をしている骨",
            "correct": "鎖骨"
        },
        {
            "question": "肩から肘までの腕の骨",
            "correct": "上腕骨"
        },
        {
            "question": "首の骨",
            "correct": "頸椎,頸骨"
        }
    ],
    "TWO-NUM": [
        {
            "question": "03",
            "correct": "レーザーラモン,RG,レーザー"
        },
        {
            "question": "04",
            "correct": "レジン"
        },
        {
            "question": "06",
            "correct": "オムライス,れいむ"
        },
        {
            "question": "07",
            "correct": "レオナ,レオナ姫,オナニー"
        },
        {
            "question": "08",
            "correct": "おっぱい"
        },
        {
            "question": "09",
            "correct": "サッカー,レク"
        },
        {
            "question": "12",
            "correct": "イニエスタ,ワンツー"
        },
        {
            "question": "14",
            "correct": "14歳の母,１４歳の母,三浦春馬,石川遼,三浦"
        },
        {
            "question": "19",
            "correct": "いく,イク,徳川家康,宮川,イッテQ、内村"
        },
        {
            "question": "20",
            "correct": "ビール,タバコ,芳香剤,におい,匂い"
        },
        {
            "question": "21",
            "correct": "蓮舫"
        },
        {
            "question": "28",
            "correct": "円,ニヤニヤ,ニッパー,２パイ"
        },
        {
            "question": "30",
            "correct": "山王,竿"
        },
        {
            "question": "32",
            "correct": "ミニー,ミュウツー"
        },
        {
            "question": "34",
            "correct": "ミシン,指原,みじん切り"
        },
        {
            "question": "35",
            "correct": "みこちん,巫女"
        },
        {
            "question": "42",
            "correct": "ゾンビ,シーツ,死人"
        },
        {
            "question": "45",
            "correct": "四股"
        },
        {
            "question": "48",
            "correct": "初夜,視野"
        },
        {
            "question": "51",
            "correct": "ガチ恋ぽんぽこ,恋,鯉"
        },
        {
            "question": "53",
            "correct": "古参,小西まなみ,コミケ"
        },
        {
            "question": "54",
            "correct": "うどん,こっしー,コッシー"
        },
        {
            "question": "60",
            "correct": "ロレックス"
        },
        {
            "question": "61",
            "correct": "ロイ,ロイズ,チョコ"
        },
        {
            "question": "62",
            "correct": "浪人,でんがん,路駐"
        },
        {
            "question": "63",
            "correct": "ディカプリオ,ロミオとジュリエット,無惨"
        },
        {
            "question": "65",
            "correct": "フリスビー,星"
        },
        {
            "question": "68",
            "correct": "牢屋"
        },
        {
            "question": "72",
            "correct": "七人の侍"
        },
        {
            "question": "74",
            "correct": "ふなっしー,フナッシー"
        },
        {
            "question": "79",
            "correct": "メリケンナックル,ナックル"
        },
        {
            "question": "80",
            "correct": "ハレのちグゥ"
        },
        {
            "question": "87",
            "correct": "ウソップ,エネループ,パナソニック"
        },
        {
            "question": "89",
            "correct": "はぁちゃま"
        },
        {
            "question": "95",
            "correct": "キス,心肺蘇生,救護,人工呼吸"
        },
        {
            "question": "96",
            "correct": "おしりあわせ,69の反対,スプラトゥーン,ガロン"
        },
        {
            "question": "98",
            "correct": "ザブングル"
        }
    ]
}
